\section{Теоретическая часть}
	\subsection{В общем о Python}
	Какая версия Python на сегодняшний день наиболее ``свежая''?
	\begin{enumerate}
		\item 4.7
		\item 8.9
		\item 2.7
		\item 3.7
	\end{enumerate}
	На что ориентирована философия Python?
	\begin{enumerate}
		\item На радость и счастье
		\item На производительность и качество кода
		\item На ручное управление памятью
	\end{enumerate}
	Как называется список тезисов в идеологии Python?
	\begin{enumerate}
		\item Дзен
		\item Йен
		\item Дзань
	\end{enumerate}
	Какое расширение у файлов с исходным кодом Python?
	\begin{enumerate}
		\item .py
		\item .pi
		\item .pu
	\end{enumerate}
	Как называется комплекс инструментов для разработки, который мы используем?
	\begin{enumerate}
		\item PyCharm Edu
		\item Thonny
		\item Spider
	\end{enumerate}
	Как называется команда, с помощью которой можно выводить информацию в консоль?
	\begin{enumerate}
		\item print
		\item put
		\item show
	\end{enumerate}
	Как называется команда, с помощью которой можно получить информацию о типе данных переменной?
	\begin{enumerate}
		\item type
		\item x\_type
		\item t
	\end{enumerate}
	\subsection{Переменные и числовые типы данных}
	Пользуясь знаниями из школьного курса математики и знаниями, полученными на наших занятиях, ответьте, что из этого переменная: 
	\begin{enumerate}
		\item $\pi$
		\item $\phi$
		\item x
	\end{enumerate}
	Чему будет равна переменная $a$  в выражении $a + b = c$ при $b = 3$ и $c = -2$?
	\begin{enumerate}
		\item $-5$
		\item $5$
		\item $5.6$
	\end{enumerate}

	Рассмотрев предложенный участок кода, ответьте, какой тип данных имеет переменная $c$?
	\begin{minted}{python}
	a = 2
	b = 1
	c = b / a
	\end{minted}
	\begin{enumerate}
		\item float
		\item int
		\item bool
	\end{enumerate}
	\pagebreak
	Что будет выведено при выполнении данного кода?
	\begin{minted}{python}
	a = 2
	b = 1
	print(a >= b)
	\end{minted}
	\begin{enumerate}
		\item False
		\item True
		\item -1
	\end{enumerate}
	Что будет выведено при выполнении данного кода?
	\begin{minted}{python}
	print(not True)
	\end{minted}
	\begin{enumerate}
		\item False
		\item True
		\item -1
	\end{enumerate}
	Что будет выведено при выполнении данного кода?
	\begin{minted}{python}
	a = 2
	b = 4
	print(a**b)
	\end{minted}
	\begin{enumerate}
		\item 8
		\item 16
		\item -8
	\end{enumerate}
	\pagebreak
	Что будет выведено при выполнении данного кода?
	\begin{minted}{python}
	a = 10
	b = 42
	print(b % a)
	\end{minted}
	\begin{enumerate}
		\item 2
		\item 4.2
		\item 4
	\end{enumerate}
	Какой тип данных будет у переменной $c$?
	\begin{minted}{python}
	a = 10
	b = 42
	c = (a - b) < b
	c = c - c
	\end{minted}
	\begin{enumerate}
		\item bool
		\item complex
		\item int
	\end{enumerate}